鍾嘉欣個女定錢七靚啲？

鍾嘉欣個女

錢七
大家都知錢七咩樣就唔出圖啦

種好

梗係錢七啦，問啲咩問題呀你

聖母生既一定最靚最pure最true

呢件似老母驚條撚咩

之前似老豆

我都負評左架

痴線大大下變左老母樣

其實真係幾得意

七七

正常樣其實

錢七最可愛

落後緊

同老母一個餅印

好彩似阿媽

諗起將來七女俾鐘女笑

有咩好笑

耶撚最醜陋

一講鐘嘉欣又要開始
人生馬戲團

柒柒係無敵既

唔知佢老公知唔知

明明bb係同老豆一樣樣
真係女大十八變

七七都得嘅